寧為玉碎，不作瓦全

大家今晚小心
正義未勝！